連登仔笑高登"我係中國人", 又點睇前年日日追延禧攻略

on9 ，呢套垃圾送錢我都唔睇啦

你唔追大把連登仔追，前年既事咋

舊年套倚天推到200幾個post

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

唔睇開屎

李一桐
仲有趙敏周芷若兩條女

2009 奧運連登就瘋狂鞭屍
前年吹奏大陸劇就扮唔知

連登仔：我係中國人呀屌

連登仔：垃圾我唔睇

講咗好耐唔好再睇tvb 但又咪係大把人繼續睇
仲要睇支那劇

呢套到後尾啲劇情改到垃圾都不如

前年追延禧攻略？
依家仲睇緊tvb啦

真心問 中國唔鐘意美國係咪要斷哂美國d野，唔鐘意日本就唔睇佢d av唔鐘意德國就唔要佢d車？

1集都冇睇過

知己知彼 百戰不殆
樓主少讀書？

連登/高登就好似24個比利
比利只係一個平台發聲 =\=佢係比利
就大陸湖北大肚婆嘅香港人，佢連廣東話都唔識講，咁佢係咪香港人？

果期日日見到d咩敏敏post

我真心冇睇，覺得好煩膠

呢d垃圾劇追來做乜春....浪費時間。
我睇下美劇唔好？

真係冇替代品先算啦

你自己追做咩要屈人

利申無睇

連登仔都可以有大陸閪/新移民架嘛

連登仔：唔計，其他人扮既